陳茂波: 香港金融中心地位及金融體系經歷所謂制裁，仍然穩如泰山。

大清帝國經歷所謂八國聯軍，仍然穩如泰山。

即係叫大家快d搬錢走

一日無支爆，一日無港爆

中國制金融中心

無左蒙古同新疆東北香港江山依舊係到

劏房波你條ON9真係笑死人

仲去立法會[質詢]把鬼